男人會揀靚女定係好食既女？

😍

好食嘅靚女

簡男人

全都要

咩係好食嘅女

小朋友先會選擇

只聽過好砌既女，未聽過好食
食人族?

溝仔溝女好好嘅活動

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

識有幾pair 就係咁一齊左

無奈香港一夫一妻制